[
    {
        "id": 1162,
        "question": "Birden fazla sıralı halde iki tarafı ağaçlı yol",
        "letter": "A",
        "answer": "Alle, Alle yol"
    },
    {
        "id": 149,
        "question": "`Aferin, yaşa` anlamlarında beğeni bildiren bir söz",
        "letter": "B",
        "answer": "bravo"
    },
    {
        "id": 1371,
        "question": "Hayvanlarda tür, çeşit",
        "letter": "C",
        "answer": "Cins, cinsleri"
    },
    {
        "id": 1447,
        "question": "Çevresine göre aşağı çökmüş olan yer",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çukur"
    },
    {
        "id": 1786,
        "question": "KARDİYOVASKÜLER VE LENFATİK SİSTEMİN TÜRKÇE KÖKENLİ ADI",
        "letter": "D",
        "answer": "Dolaşım, Dolaşım sistemi"
    },
    {
        "id": 1416,
        "question": "Araçlarla koruma işi",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskortluk, eskort"
    },
    {
        "id": 1323,
        "question": "Buzlu veya dondurulmuş olarak sunulan içki, meşrubat",
        "letter": "F",
        "answer": "Frape, frappe, frozen"
    },
    {
        "id": 1260,
        "question": "Bisiklet direksiyonu",
        "letter": "G",
        "answer": "Gidon"
    },
    {
        "id": 253,
        "question": "Çok güzel el yazısı yazan sanatçı",
        "letter": "H",
        "answer": "hattat"
    },
    {
        "id": 272,
        "question": "Barınma amacıyla bir yerde oturma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikamet, ikamet etme, ikamet etmek"
    },
    {
        "id": 1783,
        "question": "KİTABIN, DERGİNİN İÇERİĞİNİ ÖZETLEYEN DIŞ YÜZÜ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kapak"
    },
    {
        "id": 624,
        "question": "Çok sulu ve fazla pişmiş pilav/pirinç",
        "letter": "L",
        "answer": "Lapa, Lapa pilav, Lapa pirinç"
    },
    {
        "id": 1274,
        "question": "Uzay araçlarında özel bir göreve sahip olan ve ana gövdeden ayrılıp gerekli durumlarda birleşebilen kısım",
        "letter": "M",
        "answer": "Modül"
    },
    {
        "id": 326,
        "question": "Açık seçik olan, anlaşılmaz yanı bulunmayan",
        "letter": "N",
        "answer": "net"
    },
    {
        "id": 1188,
        "question": "Yazarın kendi yaşam öyküsünün anlattığı edebiyat türü",
        "letter": "O",
        "answer": "Otobiyografi"
    },
    {
        "id": 359,
        "question": "Bir kimseye yapması veya yapmaması gereken şeyler için söylenen söz, nasihat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "öğüt"
    },
    {
        "id": 670,
        "question": "Kişiye onur nişanesi olarak verilen küçük levha",
        "letter": "P",
        "answer": "Plaket"
    },
    {
        "id": 677,
        "question": "Gözden geçirmek, düzeltmek, yenilemek",
        "letter": "R",
        "answer": "Revize, Revizyon, Rötuş, Rötuşlamak"
    },
    {
        "id": 410,
        "question": "Dayanıklı, kolay bozulmaz, yıkılmaz, stabil",
        "letter": "S",
        "answer": "sağlam"
    },
    {
        "id": 1846,
        "question": "YAPRAKLARI HER MEVSİM YEŞİL KALAN, BAHÇELERDE SÜS BİTKİSİ OLARAK YETİŞTİRİLEN, SARIMSI RENKLİ BİR TÜR AĞAÇÇIK",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şimşir"
    },
    {
        "id": 443,
        "question": "Karşıtlık, karşıt olma, zıtlık, çelişki",
        "letter": "T",
        "answer": "tezat, tezatlık"
    },
    {
        "id": 1909,
        "question": "“MEYMENETSİZ, MUSİBET” ANLAMLARINA GELEN BİR SÖZ",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğursuz"
    },
    {
        "id": 874,
        "question": "İnsanların ihtiyaçlarını karşılamak için yeni ürünler ortaya koyması",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üretim, üretme, üretmek"
    },
    {
        "id": 715,
        "question": "Genellikle sıvı şeyleri koymakta kullanılan, silindir biçiminde ve üstü kapalı, metal kap",
        "letter": "V",
        "answer": "Varil"
    },
    {
        "id": 1796,
        "question": "AŞÇILIK, TERZİLİK GİBİ EL BECERİSİ İSTEYEN İŞLERDE, “YARDIMCI” ANLAMINDA KULLANILAN SÖZCÜK",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yamak"
    },
    {
        "id": 775,
        "question": "Kışın en şiddetli zamanı, karakış",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemheri, Zemheri vakti"
    }
]